呢個fancam可以夠料捉JYP坐牢

乜能衫嚟

腋窩幾正

米色拉屌你lomo

不了 我揀泳淘

呢啲post多數都係嗰三四位垃圾會員圍爐，毫無營養

隻眼咁似弱智

你似d

雞

我唔係叫大家入嚟講自己老母職業wor....

所以講你老母

歐與朱
•
剛剛
中年it9 係點樣保住自己份工

讀晒相關既 cert?
日夜上網睇新科技？

---
typical 社會loser留言

你呢啲咁ge人
時事台就叫人不分化
其他地方就癲狗咁吠
靠你呢D人爭取自由平等我真係寧願比共產黨管

快啲返大彎區啦

起下底就知佢白卡人士

友蛇咪再色

欣賞啫==

貓貓

蛙蛙

貓貓好波

打住車輪定奶住腋下射好

#1,#2,#6

幻想到你而家玩住jer住個毒樣...

留真對胸脯好似有增長

我幾型

J左thx🙏

屁彈狗食屎

想色情佢

我3p yeji jiu

哇我射精itzy lick佢地的yummy pussy汁😋

射精sir咪癲, 我屌死牙溫

好撚柒呀

畀呢條女上台, jpy的確係責無旁貸

yeji唔賣格甩底有咩好睇？

jyp

哇屌⋯⋯J左，多謝樓主

禮志的小胸部就彈出黎

而家先睇條片 真係忍唔住打J

我瘋狂抽插佢腋窩

屁蛋狗雞蟲

請尊重！謝謝！

哇吊忍唔住又要fap

快啲死啦

你放出黎引我fap

哇想屌到佢大肚

露啼

想聞佢西味

幾正

呢隊真係sell腋窩 肯定全部都有做腋下拉皮抽脂 靚到非人類咁

唔信大家可以去成人台個腋窩post度研究 真係冇人會咁

屌佢老母俾我yeji著呢啲垃圾衫 仲要咁暴露

Yeji呢挺運動型女仔著出黎幾健康性感

出道俾佢著網top已經o晒嘴 俾妹著呢啲

好過留真日日著勒西褲勒到個西紅紅腫腫

很想吊死她

wa小志超能正❤

駁唔到

韓國夜晚跌到得10度，要人著咁少布真係好過份

忍唔住又翻睇咗幾次

我fap咗成晚

屁蛋狗

成班日間保安師？

我深更性愛師

唔洗收？為興趣服務社會？

佢英國狗外國勢力

我捱夜師

Yuna最好fap

成班社會魯蛇色狗

呢D POST回覆永遠一式一樣
D FANS好撚似冇腦咁 一條友係度猥瑣之後另一條友叫人咪色 不斷LOOP 用埋D支那用語 再J埋D整容雞 好嘔心

會唔會係搽左粉ja

我過奶seulgi腋窩, 無搽

收啦

我有認真研究過唔同女星嘅腋下 包括大家喜愛嘅IU、牙宮同omg及其他女團等等 發現只有itzy五人嘅腋下係一致地相對其他女團完美 個情況就好似有一團女團全部都間尺鼻鵝蛋面一樣 而巧合地jyp畀佢哋嘅衫全部係刻意露腋下 肯定都係賣點之一 你唔會見其他團包括twice次次都露 冇整過搵鬼信 利申唔反對 只係學術研究一下

....

你腋窩學家？

好似好有研究 但係睇完你呢段野都唔係好知講咩 想知有無圖片些牙黎睇睇..

純文字討論?

白白滑滑

貓貓魯蛇

其實假腋有冇咩明顯跡象
睇真d itzy腋下都唔係咁完美姐
唔算話好想奶

Lia輸能晒

影到Lia好腫

lia老鼠屎

正常人腋下會有啲肉？ 除非瘦到厭食症 抽咗就會完全凹入去

呀肶呢啲腋下仲正

天生腋下美

Ching six ball

學到野了

一個我信 五個都係咁我就覺得除非jyp係先用腋下甄選

有你份

下==

yummy pussy

boa學友唔敢負皮

佢地都知自己係垃圾會員

但你都唔敢

我唔圍爐

做左少少統計

會員 回覆次數至少5次
貓貓禮志 19 <=樓主
丸子熊 17
李相赫(肚餓) 10
昂山seulgi 6
手卷 5
勝利（已失敗） 5

嘩好美

old

Ching都幾好心機

hi jollibee

Old but gold

ok bro

韓國人=kimchi
菲律賓人=jollibee
比禾笑左刀5g

errrr

你娛樂台高質會員。

嘩 淫撚到

呢個post會唔會係今年最變態既post之一？

你快撚啲死

同無著有咩分別
知唔知醜

just do it 💞

九仔米再色

個格甩底正撚到 好撚想奶

色狗

背景係eason老婆？

我代友蛇屌7你

我唔係eason==

出面打生打死你主動投降？屌你老母啦，你呢啲偽手足真係仆街黎

嚇到禾巧京 5敢再覆……

條友分化呢個post其他人, 一入嚟就鳩屌你唔屌?
選擇性失明, 屌你老母啦, 你呢啲偽手足真係仆街黎

好能min

我揸到你變Eason

「寧願比共產黨管」呢句野人講嘅咩，對唔對得着出面班手足？條友入黎分化你就可以講呢啲說話？你兩個都不相伯仲啦。

滿意未？

斬ching去死

jyp同姜丹一齊落地獄

痴線咩吊你

想同佢傳宗接代..